 В дополнение к предыдущему посту - видео от Тани. Видео с GoPro. (Звук записался плохо. Я его усилил, но чистить не стал, кому нужно сам сделает). Приятного просмотра. Привет) У нас тут остались футболки, а еще мы очень хотим красивые фотки... 
Есть футболки 😑 нет фоток... хмм 🙄 
Мы придумали! Добавляйте свои фотки в альбом https://vk.com/album-96229403_248203926, мы выберем лучшие, и их авторы получат наши футболки с логотипом! 
Всем бобра🐾 кто что забыл? альбом с потеряшками https://vk.com/album-96229403_248160018 Совещание оргов в самом разгаре! Огромное! Нет, ОГРОМНОЕ СПАСИБО, организаторам! Вы настоящие волшебники, затейники и терминаторы. Мне кажется я улыбалась без остановки, как только вышла из машины на поляне и пока не села в нее обратно. Было жарко! Как всегда же с огоньком, приключениями и преодолением. К следующему разу я буду чистить карму и прокачаю скилл ночного ориентирования (на всякий случай;)) 
Ну и как всегда - это был отличный повод увидеть друзей, обнять их и похардкорить! Привет "бокал-секции"😜

Ну и еще раз С ДНЕМ РОЖДЕНИЯ! Друзья!! Есть мега возможность приобрести футболку Жаркое Лето 2017!! Спешите)) Ребята, спасибо вам всем большое! Вы прекрасны в своей жестокости))) Трасса была просто офигительна. И это я ещё вспомнила, что Надя против народных эпитетов. Отдельное спасибо моему капитану Любе! Ну, и, конечно, всей команде - психологическое испытание, где социофобы могли начать убивать, но выдюжили и содержались!) Мы, на минуточку, так и прошли всю трассу на сухую, без всяких там мельдониев 😭. У меня нет, к сожалению, красивых фоток, только стёпина попа. Друзья, спасибо за этот праздник! Мы были там с понедельника: планировали, строили, отдыхали как могли)) много шутили над девчонками что они только загорают! Конечно же это не так, девчонки постоянно фонтанировали идеями и их воплощением! В субботу до рассвета сидел у костра, хотел подольше сохранить для себя то что было сделано, ведь после того как проснусь в воскресенье придётся всё разбирать! Лето получилось ну ооочень жарким, есть что вспомнить. Мы все максимально сплотились, я надеюсь!)) Спасибо большое за праздник! Очень понравился!
Кстати, сдал бутылки. порядка 150 шт - заработал аж 45 рублей)) Хотелось бы поздравить всех жарколетчан 2017 года🏋‍♀️🏂🚴⛹‍♀️🤺🚣 с завершением офигительного мероприятия «Жаркое лето» ☀🌞🏁. Отдельное слово «СПАСИБО!!!» хочется сказать доблестным Оргам 📋📈📉за колоссальный труд по организации и проведению данного мероприятия: за это беспощадное связывание, благодаря которому команда сблизилась👫👬, за очень интересный маршрут с катанием на лодке 🚣🛶, за вкусную и разнообразную кухню🍉🍖🍔🍳🍴, за интересную и тематическую организацию детского досуга, в котором хотелось поучаствовать даже взрослым🌵🥁🏜, за бар «Белоснежку и 7 шотов», в котором можно было найти не только алкоголь, но и ароматный чай, и даже бургеры🍺🥂🍔, за дружескую, веселую и жаркую атмосферу в лагере не только днем, но и ночью📢🎸🎷, и за все удобства, которые были предоставлены участникам⛪📺🚽. С нетерпением ждем данных с камер фото и видео фиксации установленных на трассе📷📹. 
P.S. Понимая, что в данное мероприятие были вложены не только: физический труд, эмоции и креативность мысли, но и материальные средства, хочется на добровольных началах внести $. Подскажите, куда можно перевести. 
Павел и Катя Ребята, покидайте фото с рюкзаками и в футболках с логотипом! Мне, как создателю дизайна, очень хочется добавить их в свое портфолио) Спасиб! Маршрут движения вчера ))) Ласты брать с собой?) А с МСк или с фря или с ногинска/стали никто сегодня не едет?) Если кто-то сегодня с собой может взять двух человек из Ногинска пишите в личку. Возьмите с собой литров по 5 воды! Друзья! Орги просят помощь! Не смогли найти булки для бургеров! Кто в пятницу налегке поедет купите! Деньги отдадим! Нужно 10 упаковок! Привезите пожалуйста компасы! Не забываем воду и компасы☝️ В четверг вечером кто-нить едет на место? Жаркие дни Жаркого лета! Работа кипит!  Пошли за дровами, а нашли обед) В этом приложении вы найдёте подробную схему проезда к лагерю Жаркого лета 2017. Счастливого пути!
 
Имя пользователя: UserGL 
Пароль: UserGL2017 
(поставить галку "оставаться в системе") https://goo.gl/maps/PgHtpkTTq8J2 ссылка на место проведения. Если нет пробок, то лучше ехать по М-7, в покрове нужно повернуть на лево на ул. Карла Либкнехта (поворот туда с горьковки запрещён, поэтому поворачиваем направо, разворачивается и пересекаемся М7), далее по автодороге покров-киржач до поворота налево на д. Овчинино. Затем по указателям "жаркое лето 2017" Друзья! Опережая Ваши вопросы про еду! 
Организаторы гарантируют:
вечер пятницы: овощи гриль и шашлык (будет работать бар);
обед субботы: сырный суп, гречка с тушенкой, салаты (студенческий и овощной);
ужин субботы: шашлык, мега закуска от Димона - печеные овощи (будет работать бар);
ну и всякие расходники по специям, соусам, сахару, чаю и кофе (а так же к чаю) будут конечно .
Все остальное, что вы хотели бы видеть по еде и алкоголю вы конечно же можете привезти сами! В зоне кухни будут полки со свободной едой, которую сможет брать любой желающий, ну и положить туда что-нибудь вы сможете, орги не обидятся))) 
Пиво будет в общем доступе, рядом с ним будет стоять коробочка для оплаты от 50р за банку (всё без контроля, но по честному)

бар цены:
любой шот по 50р
любой лонг по 100р
сеты шотов от 100р
так же в баре можно будет заказать бургеры по 150р В этом году в Жарком Лете примут участие новые, четвероногие (лица) морды - это хаски Робин(слева) и Томас(справа).
Они очень общительные, не агрессивные, привиты от бешенства и т.п., обработаны от клещей, блох и глистов. Томас любит, когда ему чешут пузо, а Робин может зализать до дыр.
Впрочем, кто угодно выйдет из себя, если ему тыкать палкой в глаз, поэтому, чтобы общение с псами было приятным, очень прошу соблюдать несколько несложных правил:
- не кормите, не подкармливайте, "я только кусочек", "малюсенький" - не годится. Даже если они смотрят на вас глазами кота из Шрека. У собак свой корм, и кормят их в положенное время;
- объясните наконец детям, что собака не игрушечная, она все чувствует. И, хоть псы и воспринимают детей как щенят, они могут по-своему наказать за плохое поведение; 
- если собака на привязи, значит так и должно быть. Хаски - очень самостоятельные товарищи и рекордсмены по побегам. Не берите на себя такую ответственность.
По всем вопросам обращайтесь к [id19535207|Марине]
Всем добра и хасей любви🐕🐕 Если в ближайшее время вас накроют осенняя хандра и противные дожди, не удивляйтесь - Орги забирают с собой Летнее настроение и Жаркую погоду и уже пакуют их в чемоданы!
А вы? Когда вы к нам приедете? Подводим итоги голосования!
Первое место не без борьбы занимает "БЕЛОСНЕЖКА и 7 ШОТОВ"! Автор, [id5542199|Александр Охотин], получает безлимитный доступ к алкоголю. Ура, товарищи!🎉
На втором месте с отрывом в 1 голос "Спорт Бар МЕЛЬДОНИЙ". И [id11672990|Юрий Сенчик] получает крутой коктейльный сет!🥂
А третье место досталось "ГЛУШИ в ГЛУШИ" [id125243325|Виктора Милютина], он может выбрать любой коктейль на баре.🥃
Поздравляем!!! Однако, помните: МинЗдрав не дремлет)) Ведутся последние приготовления! Жаркое лето уже близко! У нас всё серьёзно! Будет ли детский лагерь в этом году? А что будет? А что нужно? - Сейчас расскажу) Но сначала: 
Привет! Меня зовут Марина, вдруг кто не знает) Я не дипломированный педагог и своих детей у меня нет, ах да, аниматором я тоже никогда не подрабатывала. НО (!) у меня есть возможность и большое желание занять ваших детей на время прохождения вами трассы. Я их люблю, умею находить общий язык и обещаю, что все они в той или иной степени доживут до вечера субботы)) 
Теперь о лагере. Он будет. И он будет тематический. Тема ИНДЕЙЦЫ! За субботу я надеюсь выполнить следующий план:
- придумаем название племени и выберем тотемное животное,
- я расскажу легенды,
- постреляем из луков,
- сделаем боевую раскраску,
- захватим бледнолицего в плен,
- научимся выживать в лесу,
- потанцуем индейские танцы,
- сплетем индейские украшения,
- научимся общаться на языке жестов и это еще далеко не все! 
Все расходные материалы и реквизит я предоставлю. Однако, если вы хотите придумать ребенку еще что-то свое, я не против) А еще. если вы хотите поучаствовать во всем этом и мне помочь, я тоже не откажусь. 
Всех люблю💕 Как ответственная за погоду, ответственно заявляю, самые точные прогнозы бывают не на яндексе или гисметео, а здесь https://weather.com/ru-RU/weather/tenday/l/RSXX5756:1:RS Марина, как ответственная за погоду гарантирует! Итак, после 10 дней сплошного креатива мы предлагаем вам ТОП-5 названий для нашего Жаркого и Летнего Бара. Голосуйте!
Напоминаем, что самое крутое название будет красоваться над нашим баром, а его автор получает безлимитный алкоголь в этом самом баре (с учетом, что он не будет ни с кем делиться, а то нечестно будет). Авторы названий на втором и третьем месте получат соответственно коктейльный сет и коктейль на выбор от наших барменов 🥃🥃 Мы готовим для вас супер трассу!  В очередной раз побывали на месте проведения ЖЛ 2017. Трасса будет не забываемой!)) Ребят! По поводу конкурса на название бара: почитайте комменты в закрепленном посте, не поленитесь лайкнуть понравившиеся, и 5 самых залайканных названий мы выставим на голосование) Вы спите? А орги думают)) Как известно, сейчас в России год экологии. Мы решили не отставать и внести свою лепту. 
ОБЪЯВЛЕНИЕ: 
На этом Жарком Лете вас ждет раздельный сбор мусора! 
Мы выставим мешки разных цветов с соответствующей маркировкой, куда можно будет сложить СТЕКЛО, ПЛАСТИК, МЕТАЛЛ, БУМАГУ и ПИЩЕВЫЕ ОТХОДЫ. 
Надеемся, эта затея вам понравиться и станет хорошей традицией! 
Ваши ЭкоОрги ♻ горку-то готовите? Говорят на жаркое лето будет! По-моему этот вопрос уже стал традиционным перед Жарким летом)) Друзья!! У кого есть 5 литровые баклажки пустые? Поделитесь с оргами! Сидишь считаешь дни до Жаркого Лета? Не надеешься, что оно наступит?
Наступит! И будет ЖАРА!
А чтобы вы не скучали, добрые орги решили подкинуть вам задачку:
ТЫ, с телефоном в руках, придумай самое крутое оригинальное и ЖАРКОЛЕТНЕЕ название для нашего БАРА и он твой!!! А точнее, безлимитный алкоголь за наш счёт)) 
☝У тебя есть пара недель на креатив
С любовью, Жаркие Орги
P.S. Идеи пишем в комменты! Привет, Жаркие Летние люди! 
Наконец наступили тёплые деньки, и уже хочется куда-то в леса? 
Наши Жаркие орги нашли для вас зачетное место и вовсю готовят задания для трассы и декор лагеря. Как всегда будет немало сюрпризов! 
С каждым годом нас, Жарких и Летних, все больше. Для организаторов это - огромная радость, а ещё немалая трата сил, времени и денег. Однако, спешим вас обрадовать: в этом году добровольно-принудительного денежного взноса НЕ БУДЕТ. Платными будут напитки на баре и сувениры.
Скоро раскроем еще пару секретов!
Своими пожеланиями и предложениями делитесь в обсуждениях, постараемся во все вникнуть и учесть)
С любовью ваши Жаркие орги 💕  Нашлось, чье??  Народ "Жаркое лето" удалось на славу, а фотки кто-нибудь выложит??? Очень было бы здорово! На память... Да и так, друзьям показать, КАК надо на природу выбираться! Товарищи организаторы! Свой CD-плеер я забрала, а вот про выданную к нему зарядку забыла. Хочу ее вернуть, потому что, как не удивительно, мы его используем в быту. А Капитану она еще и как память дорога. У зарядки есть особенности, на ней написано "Sony" и у нее двойной хвост, то есть коннектор двух разных типоразмеров.

Еще я хочу сказать вам ОГРОМНОЕ СПАСИБО за то что вы делаете! Для меня это мероприятие повод встретиться с приятными и любимыми человеками, поздравить часть из них, побороть что-то в себе и прекрасно отдохнуть! Забытые вещи! Все очень круто! Огромное спасибо! Видно, как много вы вложили сил, средств и души в организацию Жаркого лета! Лагерь шикарный - с собственным аквапарком, освещением и барной стойкой (жаль не мог ассортимент оценить только :) Жаркое лето - это отличная дружеская атмосфера и всегда источник впечатлений. Спасибо Вам за это! Отличные выходные!!! Лето получилось действительно жарким!!!! Орги, вы просто какие-то Суперчеловеки!!!! Кстати, сегодня день дружбы. Всех с праздником!) 
Спасибо большое организаторам за то, что так постарались! Очень классно! Вы молодцы!) всем жаркого лета и атомного жЁгова!!! Еду купили, купили на всех! Я завтра приеду) И ещё, если уже есть информация по общему меню, выложите пожалуйста,  а то большинство народа привезёт свою еду и получится переизбыток... Ребят, напишите пожалуйста, во сколько начинается старт на трассу в сб и детская программа, а то многие интересуются! Просьба привезти с собой воды питьевой. 1-2 канистры с семьи Ссылка на место: http://vk.com/wall-96229403_162 А также тестовые катания в нашем аквапарке! Итаааак! Команда организаторов активно готовится и ждет друзей в нашем лагере! Первый фото отчет! Организаторы конечно же не отказываются от помощи, в том числе и финансовой. Для комфортного существования, более менее организованного быта, питания, установки трассы и подготовки инвентаря, обустройства детской зоны, света, воды, и отопления)))... ВЗНОС ОТ 500р с участника. Спасибо за понимание. Друзья! В этом году мы вас освобождаем от мучительно принятия решения о подарках! Их просто не надо дарить ;) Господа,может кто едет в пятницу из Москвы вечером,в районе 20.00 и может захватить меня с собой?!с электричками я не увязываюсь 😞 Организаторы конечно же не отказываются от помощи, в том числе и финансовой. Для комфортного существования, более менее организованного быта, питания, установки трассы и подготовки инвентаря, обустройства детской зоны, света, воды, и отопления)))... взнос от 500р. Спасибо за понимание. Друзья! В этом году мы вас освобождаем от мучительно принятия решения о подарках! Их просто не надо дарить☝️😉 Лето жаркой погодой не радует, зато радуем мы!
Сегодня мы подводим итог в конкурсе ОХОТА НА ЛЕТО!
Целый месяц вы упорно бегали по городу, фотографировали и выкладывали, а сегодня с помощью генератора случайных чисел мы определили троих счастливчиков. И это:
№1 - Оля Боровкова
№4 - Александр Галков 
№9 - Сергей Князев ССылка на место проведения: 
https://yandex.ru/maps/10663/kirzach/?utm_source=geoblock_maps_noginsk&ll=38.922234%2C56.034790&z=15&text=%D0%B2%D0%B5%D1%82%D1%87%D0%B8&sll=38.441804%2C55.854567&sspn=0.217323%2C0.055714&ol=geo&oll=39.000942%2C55.960160&whatshere%5Bpoint%5D=38.926354%2C56.032435&whatshere%5Bzoom%5D=15&l=sat%2Cskl
П.с.: Заезд через Финеево. Итак, времени осталось совсем немного! а для организаторов от времени остались одни понты! Друзья давайте определяться кто едет на самой Жаркое Лето 2016!!! Роликовая горка  Друзья, наше ЛЕТО, несмотря на погоду за окном, всегда ЖАРКОЕ!
И мы напоминаем вам, что уже сейчас вы можете выиграть наикрутейший приз от оргов, приняв участие в конкурсе "Охота на лето"! Для этого необходимо найти слова "ЖАРКИЙ" или "ЛЕТО" или их сочетание, сфотографировать их и выложить в альбом "Охота на лето" https://new.vk.com/album-96229403_233862704 
(Псс, у меня есть пара подсказок, где найти лето - Марина) А вот как мы записывали песню... ОХОТА НА ЛЕТО!
До Жаркого лета осталось чуть больше месяца, а настроение совсем не жарколетнее, кость до сих пор широкая, или слово футбол вызывает приступ внезапной ярости? 
Тогда самое время отвлечься от грустных мыслей и поучаствовать в конкурсе! 
Ищите вокруг вас (на рекламных баннерах, в газетах и предупреждениях минздрава) слова "ЛЕТО" или "ЖАРКИЙ" или их сочетания, фотографируйте их и выкладывайте в альбом "Охота на лето" https://new.vk.com/album-96229403_233862704
А 22ого июля мы случайным образом определим трех победителей (значит, чем больше вы выложите разных фото, тем больше у вас шансов на победу). 
У вас ровно месяц! Подпеваем!

Забудь про душный город 
И беги, дела забросив
Очень классные ребята 
Каждый год нас в лес увозят 
 
Раскинули палатки - 
Готовы мы с утра
Зовут вперед: лесная чаща 
И песни у костра
 
ЖАРКОЕ ЛЕТО
Солнце в небесах
ЖАРКОЕ ЛЕТО Вспомним молодость!
(Это еще цветочки...) В Выходные команда организаторов успешно провела операцию "Мокрые ноги", место под Жаркое лето 2016 найдено!!! Это будет новая для нас всех локация, но в старом и добром Киржачском районе на реке Киржач!!! Ждите новостей!! Случаем не наших рук дело?))
http://archerypro.ru/ В этом году лагерь будет функционировать неделю!!! с 25 июля по 31 июля! Для вновь прибывающих и тех, кто не совсем в курсе! Несколько лет подряд мы проводим это мероприятие. Оно приурочено ко дням рождения Дмитрия Глушкова, Виталия Дунаева, Марины Галковой и Татьяны Сухаревой.  Мы собираемся на 3 дня на природе и проводим масштабные игрища для своих друзей и друзей друзей! Будем рады видеть всех!  Друзья! Вот наконец настал тот час! У нас есть даты проведения Жаркого лета!! с 29 июля по 31 июля! О месте проведения сообщим дополнительно! Новый год к нам мчится! Всём жаркой холодной зимы и следующего жаркого лета! УРРРААААА! С наступающим! Всех чумовых человеков! Всех Жарколетцев с Новым Годом! УРА!!!   Ребята, в общаке были обнаружены чьи-то нож, крышка от котелка  с ручками и скобозабивной механический степлер. Как старший брат это кп откапывал мы видели, а вот как младший брат закапывал)) Как мы ставим КП Друзья-родители! Ярослав Вагин заболел ветрянкой! Понаблюдайте за своими детьми! Может он такой не один!  Наталия Громова:
Привет! Вы случайно у себя в лагере не находили черные часы и черный браслет? 